去政府醫院睇骨科大概要等幾耐?

有冇巴打解答下

3年